如果拯救被捕的手足

無論送中條件通過與否,下一部應該是拯救被捕的手足：

1. 一定要打赢輿論戰, 612是香港“小64”,根本不是暴動，唔可以俾人屈，不能再有巴打絲打坐冤獄

2. 整理一份黑警名單，有人名、職級、相片同當日的暴行片段到歐美國家，控告佢地侵犯國際人權，禁止佢地入境，唔俾佢地繼續行凶